服兵役之最傻

做兵傻事之分享

初陣比人狙擊爆頭